強烈建議ViuTV逢星期日播動畫/電影系列

希望繼柯南同新海誠後keep住呢個傳統
真係屌打Pearl啲垃圾瘋狂重播戲
LIHKG都有3個po 成績有目共睹
支持

支持
好正

支持
人手置頂比班職員睇到

屌你老味
真係唔撚得
D回憶返撚哂黎

推到啲職員見到
正式同tvb宣戰

2030 綜藝節目
2130 電影
2345 清談節目
呢個package無得輸

恐怖醫學都好正

支持

唔人手置頂唔得

或者叫now彈一兩場波嚟播 橫掂手持住咁多聯賽

tvb打手負皮？

播下細田守聲之形都滿足 唔要求播劇場版

一個星期一套柯南都有排播啦

星期五晚播完re zero繼續播其他

反正你都播緊arc-v, 唔差在播埋堆劇場版啦, 咩跨越時空的羈絆同埋咩次元的黑暗面

真係好正

完咗新海誠就到細田守/宮崎駿 隔個星期咁出

出埋煙花就正

呢排ViuTV 啲節目唔錯

播埋宮崎駿嗰啲喇
好耐冇睇魔女宅急便 貓之報恩 龍貓

搵埋新映搞合作啦唔差在

我同個女等緊睇煙花

貓之報恩真係好正

小新啦
之前好似播過一套

繼續人手置頂

Lihkg 只係小眾地方
聽Lihkg仔做生意肯定執

Viu成日上LIHKG睇觀眾意見
依家咪漸見起色

總算有返個電視台肯播動畫

係就好，之前已經係亞視睇天空之城

恐怖醫學好好睇

我地連登仔自己開咗個Ebbio動畫網
隨時睇都得
駛撚睇viu咩

最重要viutv有配音，睇動畫電影更有親切感

好想睇宮崎駿

有得自己test埋一份真係好好睇

雖然個配音一般
但起碼肯出錢配

屌佢套金田一重播只得一集揀，限時一過咗就冇

雷鋒的故事

宮崎駿嘅免費台版權似乎仲喺tvb手上
以前好多戲都係無綫亞視一齊有得播
但數碼修復版大多數係無綫買走咗

不推不是人

廿幾套

TVB打手遂個cm負皮

買成套柯南播變做長壽，唔駛配音都ok

推

但隔離全民造星比人屌到反艇

抵屌

tvb打手又遂個負皮

推番先

下星期開始做韓電影 唔多吸引

但似乎都係啲好多好評嘅韓片嚟

真心咁樣播經典動畫係有得做
短期可能睇唔到收視大變化
但長遠會有一班觀眾每星期轉過黎睇
我呢三個星期都轉過黎睇，開始習慣左
希望viutv既人見到呢個comment會考慮下

推下先

G持

下星期同樣時間播既叫咩名

係都播哂成個MCU先多人睇

屌佢老母唔好亂加速播片已經要還神

回家的路

咁你番Tvb睇啲播咗十幾萬次嘅Iron Man啦
唔送啦
利申MCU fan 但播到厭哂

agger 幫推

又可以睇返cctvb個明珠台

播韓片正喎 好過睇黎睇去都係明珠堆popcorn片

正！！

爭氣啦Viu

Ok